有關黑警死全家既概念

近期發生種種事件
警犬濫權去到咩地步我都唔洗多講
本人非常認同黑警死全家 禍必及妻兒
但係有部分黑警仔女係非常支持反送中
甚至次次都走到前線抗爭
我想問下連登仔 基於黑警死全家 禍必及妻兒依句話底下
係咪連D積極參與抗爭既黑警仔女都係抵死?

事關有流言認為只要係黑警家屬 理得佢係咪手足都要死全家
我個人認為依種諗法係好撚痴線
有D人生於黑警家庭係冇得揀
佢地係依個環境下要出黎抗爭 仲難過藍絲家庭既人
大家點睇?

利申: 有出黎抗爭既都係自己人 唔係幫狗仔狗女洗白

我冇聽過人講同路狗仔女都要死喎
不嬲都係唔搞同路人㗎啦唔係咩？

同路人如果咁不幸有家人做狗，你有兩個選擇，同佢一齊受，或者篤佢出嚟等佢自己受返

我係ig啲留言睇到 所以我先想問下
係我太落後 跟唔上大家思維定點？

咁假如佢未有能力自立呢？

我就支持佢地

但連登仔話應該要叫自己老豆/母唔好做，同埋有殺錯無放過